「香港警察」涉違法網上起底 踢爆同袍貼「連儂牆」被捕

#蘋果 #省略報導
「香港警察」涉違法網上起底 踢爆同袍貼「連儂牆」被捕

屯門8男女疑在屯門龍門路新屯門中心製作「連儂牆」，凌晨被警方拘捕，被捕人士當中包括一名青山警署現役職員。率先踢爆事件涉及警員的人不排除也是一名警員，他在網上詳細披露被捕者的姓名、警員編號、駐守警署，掦言「捉一只（隻）鬼，更勝多一百壯士」。由於「起底」公開警員資料違反高等法院頒佈的臨時禁制令，早前便有人涉披露警員資料而被捕，未知警方會否徹查今次「捉鬼」事件。

踢爆有警員涉案的是微博賬號「通天書生諸葛臥龍」，其個人簡介中寫有「香港警察」，他的貼文寫有「引用我在警校同班同學名言，捉一只（隻）鬼，更勝多一百壯士」。文中又稱：「駐守青山警署警員1XXXX。因為今晨於新屯門中心貼流濃(連儂)牆被捕，字叫黃XX，他由七個月前已經在警區內防暴隊...內駐守，說明一直在前線。有關牠為什麼選擇這條路，我不知道。」又稱：「黃XX絕對不是文職或後勤人員。事實就是事實，我和大家都改變不了，我相信只是個別事件，我們一定會堅定不移，守護香港。」

推

名同樣

已經違反咗禁制令

身在曹營心在漢

乜撚嘢通天書生諸葛臥龍
讀唔成書去做個武人，現實身份係個毅進仔，縮到返支那微博改個名就當自己真係文人

防暴白警

防暴白警

仲要全家出動。
班黑警專登告佢成家 非法使用工具好撚仆街

禁制令呢

要幾中二病先會網名自比孔明

Respect

歡迎狗咬狗

告9佢

孔明係分裂國家，反統一大旗手
佢用呢個名有咩意思？

Pish

起底果個會唔會都被捕？

禁制令呢?

微博唔計

死link.. 請問有冇留底？